估下遲下林鄭仲會禁咩

有人喺酒吧感染 -》禁酒精飲品

之前有人喺gym room感染 應該遲早封埋依啲設施

再遲下會唔會有人扑野感染 禁止零售condom

禁止全部香港人扑野

禁打J
唔好浪費紙巾

扑野要立即終身監禁

禁煙

再遲下有人用唔衛生嘅紙巾打J感染 禁止全部連登仔打丁

無咁直接
可能GYMROOM 唔開放沖涼房
以正苦思維唔係一刀切, 係用其他方法

禁condom即刻生育率上升

因為酒吧消費的行為本身更加高風險，如果有關人士飲醉，更加有機會有親密行為，政府將修例禁止全港約8600家領有酒牌的酒吧、食肆、會所賣酒。她希望酒樓及餐廳業界提出減少聚餐的自發性行為，如果仍然無效，會在法例中做賦權工作。

你封撚哂關先講啦

應該直接禁止埋扑野

應該係唔禁止啲人入 但係禁止啲人共用設施

驅逐鬼佬出境

禁飲獅威

禁極刀

間接提高生育率

咁我寧願死

紅毛泥封西防性交

禁賣樓

禁含撚

禁講野

禁㩒lift

不過禁酒好事黎，大把黑警鄉黑開酒吧